［23-10-2019］股市直擊+波神信眾區

ENGLISH HO BALL

驡 DIM JOE

Mr. Chan is outta HK.

出到電單車追

改變世界的男人

買唔買surface pro ho

dim see Dell xps..

【福建幫瓦解】優品360出事 馬亞木變臉痛批林子峰 陳秉志突變佛山人

HO...

好，唯一差係電量倒水，要長插牛

同埋得一個usb

換特首係咪代表準備清算popo了

冇得整 唔係成日要用筆 我會揀其他

陳同學要死可唔可以帶埋777走

垃圾⋯

Notebook
Sony MIJ
MSI
ASUS
Dell

Is better

西環集中營：撐送中商人硬食北京「懲罰」 - 季陶

過去數月有不少藍店均被「裝修」。

財政司長陳茂波昨公佈第三輪支援企業紓困措施，但不少商界人士指實際作用不大，政府支援如杯水車薪，特別是一班被反送中人士標籤為「藍店」、甚至被示威者「大裝修」的店舖，更加苦不堪言，有愛國愛港商界人士私下向人訴苦，他們不只受示威者針對，最大問題是要硬食中央的「懲罰」，無端變成受左右夾擊。

愛國愛港都被犧牲

有政界中人對季陶說，近日他在一個聚會遇到一名愛國愛港商界人士，雖然他的店舖未如美心、優品360或吉野家般被「大裝修」，但他呻因受網民發起杯葛行動，生意也大受影響，但最令他有氣的是，北京為「懲罰」香港人反送中也好、不想大陸人接觸反送中抗爭也好，內地來港遊客全面大跌，以他所知內地官方要求內地旅行社盡量不搞香港旅行團，變相令他們生意受雙重打擊，「本地客又少咗、內地客又冇埋」，該商界人士指不少之前撐送中、撐林鄭的商家，也面對類似情況，「撐完北京同港府，反而要受『懲罰』，但又唔可以出聲鬧，個個好似啞仔食黃連咁，有苦自己知」。

事實上香港不少零售飲食業長期依賴內地客，這些企業老闆以為只要夠愛國愛港，就可以萬事大吉，但該政界人士直言這如同被中共控制生意命脈，「一旦北京收緊來港大陸遊客就即死，反而做本地客的店舖冇事」，他直言香港商界也要反思，即使愛國愛港，「當中共為政治目的有行動，即使商人係幾愛國愛港，係可以隨時犧牲呢班人嘅利益」。

不要怕你們還有黨

重有沉默500萬大多數

JOIN SOUTH 最忌用火

包到實曬等你哋認唔到間鋪？
咁樣過到消防條例咩

【四警協會發信段崇智：校長明白何謂法治嗎？】

四個警察員方協會向中大校長段崇智發公開信，指段崇智早前發出的公開信偏頗，反映他在培育學生及管理教育機構方面的能力，遠遜於其學術成就。公開信指，段崇智對學生所述的經歷不抱任何懷疑，又對學生被捕前，涉嫌干犯嚴重罪行隻字不提。公開信批評段崇智在沒事實基礎、忽視求證下，單憑被捕學生的片面之詞，便公開質疑警方，四個協會表示極度遺憾，又批評段崇智明知有學生已經干犯罪行仍加以包庇，是自毀大學公信力的舉動。

協會又引述段崇智的公開信，曾提及要於現有機制以外，嚴正跟進警員涉嫌違規，協會反問「段校長明白何謂法治嗎」，指難以理解為何被捕中大學生，可獲有別於其他香港市民的對待，反問中大學生是否有特權。協會指形容建議荒誕，難以相信會由大學校長提出。

協會又指段崇智公開支持學生是開了很壞的先例，認為會令其他被捕學生向其他大學校長施壓，以達成他們「洗白」暴動罪行的目的。協會指段崇智明確將政治衝突帶入校園，誓必將整個教育界推向萬劫不復的境地。

#香港電台 #段崇智 #警司協會 #香港警務督察協會 #海外督察協會 #警察隊員佐級協會

中華POPO共和国
香港POPO行政區

隻黃龍係咩事